新空管前日再出事 被指曾停航班起飛22分鐘

民航處連續兩日深夜發稿，公佈新空管系統的電子紙條系統前日故障，期間同時有因風向改變需轉換跑道，導致離港航班「輕微延誤」。《明報》引述有前線人員稱，有關事故令機場未能處理離港航班近22分鐘，包括一班香港快運客機，客機當時向空管中心要求起飛，中心一度拒絕，並向正輪候起飛、排在香港快運客機後面的香港航空及港龍客機等，表明是因新系統延誤，並稱正等候新系統運作情況，期間有9至10 班機延誤。

仆街會唔會出事架

聖誕實有事啦咁講姐係

實係共狗想偷套野copy,一掂到重要位置套系統自己保護自己hand機，套系統聽講係軍事系統，共狗要抄一套